## BYTEME

### Условие

В этом задании вы разберётесь, в какой байткод компилируются простейшие конструкции языка питон. Для этого вам нужно будет выступить в роли дизассемблера и написать код на питоне, который будет компилироваться в заданный нами байткод.

В файле `byteme.py` вы найдёте несколько функций, а в файле `test_public.py` -- байткод, в который эти функции должны компилироваться. Ваша задача наполнить функции соответствующим кодом. В тестах сравнивается частичный выхлоп функции `dis.dis`, имеет значение порядок байткод-операций и имена переменных.

### Что почитать

* Как интерпретировать глазами выхлоп `dis.dis` можно почитать на [stackoverflow](https://stackoverflow.com/a/47529318/1115624).

### Примечание

В этой задаче решение не проверяется `flake8`, его ошибки можно игнорировать.

**Очень важно, чтобы версия питона, на котором вы будете тестировать, была 3.7.3, т.к. совместимость байткода не гарантируется между версиями.**
